新版瑞士法郎紙幣既設計真係好靚

10CHF

20CHF

50CHF

係幾靚 btw依家d錢都興打直？

ok啦
靚港豬幣50000倍左右

好柒

舊版瑞士法郎都係打直

一樣咁柒

色澤、比例、分佈明顯優勝

柒柒地wo

以為陰司紙(瑞士her.)